(好波)哺乳遭嗆「暴露隱私部位」 辣媽網紅反擊：是我把寶寶養大的驕傲部位

辣媽網紅 Michelle 與老公及孩子原本定居於美國德州，不過因新冠肺炎疫情關係，她早前返台待產，也平安生下第三胎，並在臉書曬出哺乳照，但卻有網友留言指其「隨意暴露隱私部位」，Michelle則反擊「這是我把寶寶們養大的驕傲部位」。

Michelle 早前在臉書分享生產記錄與感受，並曬出哺乳照，表示「哺乳是一件很健康有愛的事情，這胎我要努力一路哺乳到寶寶一歲。」她發文還先說道「先說魔人不要來戰我暴露」，卻還是有人留言：「都知道妳剛生了孩子，但是沒必要放餵奶照吧？不是當了媽媽就可以隨意暴露隱私部位的。妳想傳達什麼理念呢？母乳餵養好，還是妳的胸部沒有下垂？請自重。」

Michelle則透過IG限時動態貼出該網友發言，並表示魔人果然出現了，她回擊道：「很可惜妳看不見哺乳的美好，我很驕傲兒子一出生我就有奶可以上工了，想傳達的理念就是鼓勵大家哺乳，哺乳是一件非常健康又自然的事情，對寶寶來說沒有比母乳更好的食物。」

對於網友酸她「傳達胸部沒有下垂」，Michelle更是大方表示胸部垂的很，這是很自然的事，她表示自己已哺乳第三胎了，「這是我把寶寶們養大的驕傲部位，餵母乳非常健康又有愛」，要該網友自重。

Hello moto

Noted with thanks.

唔知老公有冇份飲

冇圖

圖片支援

垃圾樓主

見係你先放炸

BB講電話.gif

有冇人有

嘩屌好大波，好想做佢個仔

把聲勁溫柔？

救樓主老母

母愛

好撚正
想飲埋一份

睇對奶就知粒LIN好撚靚

p 到波邊都濛

你老母對波都大啦屌你老母

好想做佢個仔
一日啜幾廿次都唔夠喉

你又飲過

做佢條仔會唔會更好

我入到黎.gif
大奶奶呢.jpg

人奶係呢度嚟㗎媽咪！yummy!yummy!

啲人靜靜地欣賞唔得嘅 係要依樣果樣

女權撚係咁

咩料

人地露你理得人

睇吓BB仔

你仆街喇
我報咗fbi

雖然好支持佢咁做
但如果男人post張相話係將寶寶射出的驕傲位置，個結果應該會完全相反

人細鬼大

大個一定係奶奶俠

歌仔都有得你唱
世上只有媽媽好
無爸爸

女權係會支持個女人喎

養大老公條賓周既部位

好想飲人奶

呢d 風氣係要延續

拿女權撚 今舖我就撐你喇

好打耳

暴乳灑向寂寞漢子

一定好撚柒痛

反對個啲一係gay一係樣衰死肥婆

Sunway Medical Centre唔係馬來西亞咩？

其實乜撚嘢都要屌一餐 係咩心態啫
扮咩啫 係男人都睇波㗎啦
咩事啫依家 人哋講句嘢都要畀你屌老母？
係咪覺得自己可以開口埋口屌老母三隻字擺喺嘴邊就好型好把炮？
唔係禮貌師都唔係道德撚
真係覺得冇意義咁講粗口好幼稚
啲小學雞先會係咪都爆粗

喂喂
荷里活有間大酒店
有三個肥婆學踢波
學踢波
你又踢佢又踢
卒之就踢左落河

連登就係咁
冇人性嘅集中地

Ig 名？

此風可長
More

女拳又贏

睇到扯旗

佢老公就好啦！係咁飲飲到老婆雙腳典吓典吓，之後無套中出

比對波你睇有咩好投訴？
大把人比公貨金睇女波

生完仔，粒lin pink 既都變黑啊

有得睇就睇啦 咁多聲氣
出聲嗰啲應該係冇老公錫嘅肥師奶

燒雞翼我鍾意食
但係你老母講你就快釘
愈係快釘之所以愈要整多隻
如果而家唔食以後冇機會再食

你老婆粒lin黑

唔知點解有種侵的感覺

呢d值得鼓勵

化哂裝又扮素顏，淫到

兩張個鼻爭咁遠既一個好柒 一個似整左

P圖

拋磚

邊有人會望個鼻

係咪lin黎架cls

賓周黎

gay test failed

一向

想飲

咁驕傲咪撚住粒lin頭仆街 粒lin冇份養大你個仔咩